有冇人試過抄牌搭訕成功

尋日喺朗豪坊樓梯位見到個等緊人嘅女仔
著藍色連身裙 白色涼鞋 唔MK
鼓足勇氣去搭訕 問佢介唔介意做個朋友
佢我
佢：吓 唔洗啦
就行咗去第二邊

戴咗口罩肯定唔關樣事
有冇人試過抄牌搭訕成功

如果同個唔太出名既明星搭過訕計唔計先

第一句已經錯哂

咁要講啲咩

隔住個 moon 都 feel 到陣死毒撚味

其實而家咁多人係街上扮派禮物又填問卷
有個三唔識七嘅人冇啦啦搭訕正常都會直行直過

咁突兀話要做朋友
一係就騙案
一係就傳教

your face your fate

隔住個mon都feel到佢有幾老尷

就係戴咗口罩都仍然係關樣事明啦

豪哥咁既樣就67啦
Locker就話有d計傾姐

拎ig可能穩陣啲

除非你好撚靚仔或者揸住架跑車啫
如果唔係點會成功

冇衰過

拎疊錢掟落佢塊臉度，問佢做唔做朋友

原來就係你條毒撚無端端過黎搭嗲

下次唔好

人地等緊男朋友
點解要受你溝

你第一句應該要俾佢知你係個誠實嘅人，直接講靚女我想屌你個閪

師兄睇唔到樣都敢去馬
好勇

靚仔？

街頭搭訕咁撚creepy都做得出

玩遊戲
輸咗 要拎ig
再問佢介唔介意比你follow
中間可以關心多幾句 問下佢等緊邊個之類
記住最尾講埋句nice to meet you

靚仔搭訕：好romantic
樣衰搭訕：好撚creepy

兩樣都唔ok 靚仔會覺得係prank/ 呃9人

總之喺街搭訕一律會無視佢

起碼有啲connection 先考慮下

揸林寶做個朋友得唔得先？

但未有交友app之前 好多人都係街頭搭訕識另一半㗎喎

未有交友app嗰時得小學/中學

當口罩小姐

我試過有一次搭巴士坐2個對住2個果隻孖位，4個位得我同面有個女仔坐
成程車大家不時偷望對方，眼神接觸左幾次
之後到總站落車時問佢拎電話
佢話唔洗，急急腳走左

你以為佢望你係對你有意思？
佢望你做乜係咁望佢咋
心諗望咩呀死毒撚望撚夠未呀核鳩特呀仲望
毒撚真係多幻想

毒撚最忌有自信
果刻佢冇比反而好似意料之內咁
反而佢比左又要follow up

日本試過，想知再講

點會呀？死毒撚又點會夠膽喺條街度識人呀？其實我唔明點解唔可以係條街度認識一啲自己鍾意嘅人？呢啲先係真正嘅男人。

我覺得係個女仔太自卑。係咪唔靚？所以覺得你唔會真係想識佢？

我係女仔聽到你咁講一定唔會比啦！覺得你都唔係真心想識我，只係你哋喺度玩遊戲就攞我黎玩埋一份。反而樓主咁講我就會俾，因為真心想識我。

咁係因為你自己樣衰，所以你覺得點會有人真心想識你

你柒囉

第一句已經扣曬分
真係除非好靚仔

樓主死毒撚戴左口罩就以為自己唔柒

只係得你偷望佢者

以為騙案

望你恥笑你柒渣死毒撚

烤乜廚

Senpai

成功過
但係條女後來話自己有仔

戴咗口罩肯定唔關樣事

就係戴咗都覺得樣衰點會唔關樣事

有 條女等男朋友 抄完先話男朋友黎緊 凸死佢

試過話玩遊戲輸左要問人拎ig
對方畀左最後keep住做好朋友，識左6年了

呢招萬試萬靈

點解會覺得唔關事，眼睛作為靈魂之窗，呢種情況，人地第一眼就係望你對眼，如果你對眼生得衰生得淫賤，條女點敢信你

正，好浪漫

望下你有冇偷拍佢咋 死毒撚

女人就係鍾意男人對自己淫！

唔得喇，香港大把人幾層樓撘的士，林寶唔夠幾間凱旋門鬥架

冇，不過我知道第一句就抄牌就一定死緊。

通常要遊下花園遊一輪先好抄牌。

咪撚搞鳩人啦

豪哥靚仔d wo

但係係事實唔係女仔 ，
係女仔既先會比， 好多女仔都好好人

遇到呢d只會心唸
死變態唔好過黎
利申 試過去瑜伽途中比個男人叫住
問我拎電話 話想請我食飯

點解你會覺得係prank?
覺得靚仔冇可能主動搭訕?

有，被人抄過5次，有1次冇俾

試過同frd係日本m記食野有個日本男仔無啦啦同我搭訕講日文問我地係咪講緊廣東話 俾啲frd望住唔好意思傾多幾句 佢又叫我俾line佢 最後都係驚俾人玩急急腳咁走 其實我估大部分女仔都係驚俾人整蠱 之後自己表錯情會好柒

去台灣 日本都試過,
多數得( 4次有3次得), 仲有聯絡

香港就多數唔得

越南試過

佢：吓 唔洗啦
就行咗去第二邊

點解會係毒撚唔係厹

又係呢啲post, 認真答你一律：
肯定係個樣嘅問題
如果外表靚仔就算漏晒口同條女講野 都唔會咁絕話唔好 就算唔成功都可以嗲兩句大家好落台
條女反應咁快咁絕 一定係對你個樣嘅第一印象 完全幻想到個種自問風趣幽默嘅毒撚樣

係香港無論咩人走過黎問你拎contact 你都會淆啦...
香港本身多騙案, 而且人與人之間隔閡好深
去旅行抄牌應該會多好多機會, 甚至有艷遇

你表現唔到真心想識我，我係一定唔會比！就算喺真心想識我，都要我對你好感我先會比。跟本就唔會因為好人而俾contact陌生人，香港人警覺性好高！

係

畫到火柴人咁點算
考畫功時間

呢一套係香港唔會work

笑撚死

我女朋友話尋日有個毒撚想炒佢牌
原來就係你

不要暗戀

睇av果啲搭訕.. 隔幾套戲又見到同一條女

成功過兩次 之後無再搭訕
因為兩次 事後sd whatapps都有仔
仲同我講無乜野 唔想另一半誤會
我心諗 你有仔仲比我做乜鳩

最佳例子

nice to meet you 做多咗

試過凌晨跑步俾人問拎IG 睇完佢IG原來係柒頭

啲巴打話靚仔ok其實只係掩飾自己樣衰嘅事實，同埋覺得啲女仔只係睇樣

根本女仔睇男仔唔係淨係睇樣同錢咁膚淺

自己去旅行特別易

係澳洲潛水 隔離位有兩個日本妹
望左幾眼大家有點下頭 咪hi佢 簡單英文自我介紹
講3句日文（我叫咩名 香港來 多多指教）
唔洗多 佢地已經好surprise
之後潛完水拎埋Fb ig , 間中都有傾幾句

去韓國Busan 海雲台夜市食街
自己入去食烤鰻
有個學生做兼職 佢識講國語
主動同我傾計 幫我落醬烤鰻
即刻拿埋佢KakaoTalk
佢收工走左先 我仲未食完
之後我拿拿臨msg佢
即日同佢去左行街
第2日帶我去佢校園參觀😂

澳洲住4人mixed dorm, 我入房先 無人
無幾耐 德國妹開門 咪即刻簡單自我介紹
第2日一齊行山上燈塔同去夜店
間hostel 有免費印仔叫我地入夜場

去梨大某餐廳 見個waitress 有氣質
埋單問佢可唔可以同佢影相
佢ok 之後再問佢有無KakaoTalk send 返相比佢

低手成咁都好難做到厹

淨係試過俾囡抄牌

正解

呢樣真
除非酒吧 夜場呢啲擺明social場合

做朋友
問佢睇唔睇戲就得啦 ON99咁

Agger
如果硬係要膚淺我覺得身高重要過樣同錢

三唔識七仲要無啦啦畫人個樣係變態喎

仲要話忍唔住，你一陣忍唔住強姦埋人咪仆街？死變態佬

試過一次
女仔仲要係超靚鬼妹

不過呢啲 可一不可再
運氣用完一次就冇㗎啦

識人抄左條友牌結埋婚。
我照板煮碗成功左

小姐妳好靚，我忍唔住手將妳畫出嚟，想請問妳受唔受媾？

可能係我太樣衰 未試過俾靚仔搭訕

係囉 一定係

依家仲抄牌好老土啦

有次係游泳池 同d朋友游緊水
有個女仔行埋黎 話玩遊戲輸左 想要我ig
不過我無比

利申：有棍巴

同埋搭訕都睇場合
Party/ 團體活動/大型啲嘅gathering 搭訕識人咪唔odd

無喇喇喺街咁樣嚇都嚇撚死喇

讀u嗰時試過喺library 出面俾人抄話咩玩遊戲輸咗 嗰時個人未咁閪就俾咗電話佢 點知講兩句就問人拎timetable
Block都block唔切

佢同仔表白都應該會成功

橋就我諗

玩dare揀抄牌target，通常唔係搵另一group人就係搵毒撚...

幾cute

係，起馬仲會睇下身高身材同埋有無車同樓

你喜歡孔子嗎

屌因住撞到雞頭呀

咁似我早幾個月遇到嘅
又係行行下走黎話玩遊戲輸左要拎電話
我話好，然後開手機想search 返啲狗電話俾佢
佢：唔好俾其他人電話啦
我：反正都係要電話無所謂啦
佢好似都係重覆話唔好俾其他人電話佢
跟住我行快兩步話趕時間佢都行快兩步問我係咪約左男朋友所以咁趕
利伸：臨走祝佢玩遊戲加油

我既石榴姐係全天下最靚既女人！！

我同過TL 吹水

試過見到個女仔拎住野飲 第一句問佢可唔可以比我飲啖 好唔好飲

自己去旅行無晒心理阻礙咩都夠膽試係唔同啲

有冇樣睇

日本妹都係鍾意man啲？

咁老實第一句應該講乜好
即刻畀你電話我？

都係得一個對手啫

話唔定會有女仔受 睇到笑出黎

我咸濕姐 未上腦 人地有仔架

乜鳩 香港同外國你都兩樣試齊喎

佢心諗：死毒撚 係咁望住我死開D la

利申毒撚一個

梗係著住條淫賤露閪瑜珈褲

點解喺外國呢件事好似咁正常

果五次係用乜嘢開頭

其實咁樣99地都唔錯反而無乜壓力
可能真係會比

香港人警戒心好強

Yup 諗下係姜濤帶口罩黐脷根咁問可唔可以做朋友

岩 我覺得真係work喎

你都戇柒鳩 三九唔識七無啦啦玩乜撚嘢遊戲

果刻會覺得成功率好大
後尾諗返先知自己太有自信
好多時覺得人地對自己的有意思都係諗多左

梗係啦加埋貼身上衣
露左2cm腰咁啦

根本除非你好靚仔否則香港地根本好難無啦啦喺條街抄人哋牌

正解，就好似你見街邊有D黑絲sales都會眼甘甘望，但人地行埋黎你都會第一時間彈開
This is Hong Kong

有誠意得黎又幾幽默
真心幾ok
同埋火柴人黎講畫得幾均稱

我成功個啲都係旅行
所以冇乜好分享

因為香港冇試過想搭訕識人

仲要露條白滑後腰同前面個肚臍仔
吸引到去搭訕你都係欣賞既表現者

challenge返佢，咁你當初又俾contact我，即刻有一刻想出軌la

Btw 負皮我做乜 明明讚緊你

可能你又瘦又矮

日本級別太低 難以同香港鬥

最緊要係有幅畫係度 有個緩衝好似冇咁唐突而且冇咁變態
絲打認證呢樣work

你當日衣著打扮如何

試過比人搭兩次
一次係同人在老麥吹水
有同條友吹咗陣水
一次係等緊人 忍唔住反問佢係咪猜輸咗
但兩次都冇留contact
搭訕好難令人想留contact
成個feel似街邊比人捉做問卷 最尾留個人資料咁

有 搭飛機去英國隔離有兩個韓妹 最後交換左contact

你欣賞咪自己欣賞到夠囉
唔好走過黎

真係好撚creepy
又唔知拒絕佢會唔會發癲

死毒撚係講緊你個外表

點解你會有狗隻電話？

佢會唔會係你做緊瑜伽嘅時候都係側邊去欣賞你

係咪留名系統啟動 果個

其實唔關靚唔靚仔事
係睇條女本身防範力高唔高姐
如果條女本身受呢套
就算你正常樣唔好太柒都會俾電話你架啦

搭訕對靚仔黎講係無乜著數
大把女對陌生既靚仔係有高度防範心

老豆搵仔大把啦

我咁樣著得出街就預左俾人欣賞
佢跟埋我去上堂都可以起側邊/後面欣賞我架
有時上堂都有男人上架不過好少

應該唔係要man，而係要俾人覺得你有自信同埋talkative

每個月出街行過見到合眼緣都會問拎電話。

我過程係咁：

我：問路先
然後問完直接問佢拎電話，但成功率極低，因為係街無啦啦要人比你電話好難。

多數話 唔好 唔洗 咁樣，真心呀 如果肯比你都唔方好多去邊，我又旨在練膽，所以拒絕都無咩所謂。

有
有啲拎ig 睇相就算
有啲吹陣水唔想吹
有個吹緊水

前日又係係旺角有條友行埋黎
“Hello...復活節快樂啊 我啱啱同朋友...”
佢未講完我已經倒後行
明明個樣正常後生仔 搭訕講復活節快樂？

好好笑

關咩事 不嬲溝女講身高 樓主明顯矮仔黎先俾條女reject姐
你估佢米8會失敗咩

睇左個post一半已經尷到頂唔順
加上香港文化偏冷漠 好地地你都唔會同陌生人講野
加上戒心都被教育得偏重

3唔識7好難搭訕成功

有共同話題; 共同活動就易

搭到即係食到
樓主好清醒

經濟不景騙案急增。

有冇興趣認識主

Ok
夠大方

呢個真

咁你想人哋同你講咩
愚人節快樂

btw
我會答
我已經好多朋友 多謝哂

講多少少點解嘅

冇啦啦同你三唔識七，點解我要比ig 你？識你老鼠？就算問我叫咩名，我都唔show 你啦，唔關樣事，而係真係唔識你，點解要理你？

早排，同樓主差不多抄牌拎左個學生妹ig, 傾傾下出來開房

咁我著得出黎就係俾人睇架啦
唔係影低 唔係掂我 就得架啦

日本搭訕抄牌好正常, 俾人拒絕亦都唔會特別覺得柒, 睇日本youtuber時聽過

去餐廳食野見到個女員工覺得幾可愛
拎咗佢電話 而家做咗我女朋友了

瘋狂視姦你

應該第一句就我叫浩然啊

真人都咁Kai?

日本女人對男人既要求低過香港女人對男人既要求好多，好多時仲要係女追男

我勸唔好諗住可以抄牌成功有屋企人試過三四次俾人抄牌都驚到走，覺得成件事太愕然

點解無人答扮問路

我有 上請我請左

笑到仆街

珍 衰啲講句點知你行咁埋做乜又話做frd 又盛395識7 靚女/仔行埋黎都要諗諗啦

你應該叫佢帶你行講多幾句麻
記得唔好甘痴漢

我覺得香港文化唔止偏向冷漠，甚至係對陌生人有敵意

港女有刺

因為好多人都遇過啲陌生人比較麻煩？
一係呃你錢 一係纏住你sell美容咁 一係變態

對我最好嘅陌生人應該係落雨遮埋我

緊係拎IG好過拎電話 你既目的係傾計 拎到IG同拎到電話有咩分別 而比電話個壓力大好多 自然易拒絕 加上你有經營IG應該有一兩張係比得人睇 比條女有基本認識下你 如果乜都無既話可能你要先諗下你有咩優勢去吸引異性 先認識自己 小小愚見

廿五歲前成日係街搭訕，可能以前d 女無咁串
十次有七次拎到電話或facebook,msn

但人大左面皮就越黎越薄，依家連搭訕嘅胆都無

羨慕

下 我覺得自信d咁走埋去講其實幾好喎

講真，都唔係真係想做朋友，人地一望你有興趣，你大方d求其up句乜都得。

樓主會唔會太緊張，目口目面嚇親人炸

我當然唔係癡漢，我179高，樣中上，但係街問人有冇帶路有分別咩？我等左半個鐘先出手

我問左路，之後佢答完直接問佢拎電話

你好假 而家要戴口罩 否則一定吐鳩你口水

後面欣賞
會唔會over 左
但有咁既機會我都會偷睇

我得咗啦 你得咗未？

咁瑜伽堂我揀前面既位置
你揀後面位置咪有呢個情況
有咩好睇

人地已經好有禮貌，你應該問人可唔可以拎佢ig

吳彥祖問你就唔係咁講。

不如由三字經講起

拎個出咗名嘅靚仔講冇意思，咁撚離地

被人咁樣搭訕其實會覺得幾恐怖

吳彥祖咁既樣囉。

轉個角度，有個靚女笑咪咪走埋泥同你搭訕，佢求其講句乜你都受啦。

講到尾，對象問題姐

好耐以前得
依家費鳩事

加多個福山雅治

我有卑人抄過牌 不過係台灣 卑左line佢地

Cls 點解要吐口水？有幾假？

樓豬是咪倫敦金保險狗上training?
試過一個星期內喺旺角比同一條仔抄牌兩次，我無比到，佢第二次都完全唔認得我，而且個樣好徬徨 唔知比人炒咗未呢？

連登好多人都好鍾意講呢類廢話

一個定一對

兩次

分兩次俾台仔“加你的line(國語)”?

有幾廢？
男女關系梗係睇樣嫁啦。

通常去酒吧玩，如果隔黎個台喺女就會撩埋佢地一齊玩，玩下酒game，雙方都放輕鬆左就基本一定抄到牌，同樣道理，只要喺個玩嘅場合到玩緊同一樣嘢就好易抄到牌，大膽開聲撩人地就得，最緊要show俾女睇，你好enjoy咁玩緊，佢先會有興趣join你，但喺條街到就未試過，太難啦，除非你靚仔到成個吳彥祖咁。

A0男神？

唔係好記得啦
好似會都讚下你靚先

我全家都好幸福

珍, 第一句完全無心思重作啦

教你老母咩
從來冇人教我對其他人冷漠

唔怪得孕育出港女呢種奇怪生物

香港人習慣貶低其他人
有時覺得香港人真係文明程度相當低嘅地方
根本黑人都有禮貌過香港人

個樣生得安全，所以係香港從來未試過主動有人同我講嘢，真係外國好好多，真係有人會主動搵我

腎囝先有得傾

你班廢j
我平時5個入面至少一個拎到電話
利申: 玩左PUA幾年

被抄牌成功例子得唔得
毒撚唔識拒絕就比人抄咗牌

樣嘅問題

普通跑步裝備

試過，書店見人睇緊某類書，係我既範疇，我就搭句咀問佢係咪都中意呢類書，點知人地當我癲婆，尷尬咁街走左

你太弱啦

搶女都得，個個都愛男友咩

你話個女仔直接接受 好似好隨便
拒絕好似又搞到落唔到枱 男仔好無面
同d人當眾表白咁 如果個女仔都想就話姐
唔係好尷尬喎真係
拒絕人好似自己做錯事
接受好似好勉強咁 而且仲有後續去處理

邊集？

你有萬金油嗎？

想知巴打幾高？

唔想,唔好講囉

建議你交少少學費跟高手拜師

揸住架跑車淨係會溝到仔 冇女會理你

On9
直接行埋去大聲問how much

見一次仲要得對眼就話鍾意真係好鍾意喎
不如老實啲問吓自己係被咩吸引到先？

純粹咁講
暴露同唔暴露都有分別

成日比女抄牌

你叫佢用佢部手機幫你影相，然後WhatsApp返你都話無咁老尷啦

好多年前有frd試過喺朗豪坊等人
俾人行埋黎扮問路攞電話
先知原來真係會有人搭訕溝女

其實你好正，好陽光，好 fresh, 個人又幽默風趣
佢其實好想同你生仔，但因為太自卑，唔俾你炒牌，係佢損失，佢下半生/身，就係因為咁，得唔到佢原本有嘅幸福，可惜

係囉，死撚柒鳩開，咪撚行咁埋啦，dlks

搵外國人同港女比
港女係打大佬level

但係都冇切入既時機
突然咁問唔好話女，就算毒撚都下意識都定住諗下你咩料

行過去要問How much

掛返張白卡上心口可能機會大D啊樓豬

嚇親人

屌 條女會唔會企/坐咁耐剩識畫火柴人點算

下...無個掂喎ching

肯定得啦屌

Gay佬發現

孔教

試過成功
2次2次都成功
一次係club
一次係台灣
都係有眼神交流先 之後問

同班frd輸賭抄牌
不過我未試過 但係諗住面皮夠厚就點都抄到既
就搵咗一段時間 搵到一間賣衫既
細細間 無咩客 得一個女仔 背景仲播住軒仔既歌
咁就入去同佢傾閒計 問佢阻唔阻佢做野
傾咗差唔多10分鐘
最後先問佢拎電話同ig就成功咗
不過之後睇ig見到佢有男朋友既
所以就無搵佢

頭幾集

我有3個ex都係搭訕溝翻黎 btw 尋日真係咁岩見到個女仔幾合我眼緣 然後行去拎contact 成功

其實都係睇男既外型同女既性格

男既oppa咁款

女既mk格就會易好多

樓主好嘔心 正正經經識朋友啦
搞到自己成個mk仔街童咁款

見條女係街等

更係第一句問： 幾錢？

咁樣嘅話都唔知點識你

如果唔係單身
對方又唔charm都冇咩可能會俾

好老土啊

我可以渣你個奶嗎

外國試過得，香港就不了

有。。廿年前

戴咗口罩肯定唔關樣事

金城武戴口罩同林作戴口罩有冇分別吖嗱

你呢句，見到任何女都可以咁講，講一千次可能有一次呢

試過 不過係80年代

正，報完警證據都唔洗搵

你手上差咗隻勞
或者褲袋差條key

其實日韓都好興周街抄牌
但香港完全唔興

有，3唔識7情況下
依家做埋情侶

如果我講大話死全家

ching高汁

同黑男學下野啦

成日pat pat sharp 對住自己
又圓又挺, 玲瓏浮突
都咪話唔好睇
仲上咩瑜伽堂
齋睇pat pat 已值回票價

剩識火柴人就抵你冇女

借電話囉 跟住打比自己

我諗個女仔睇到會笑咗出嚟，唔太樣衰係有機會
問題係要對方單身或想換仔
本身係地點錯，可能等男朋友
換喺酒吧，機會會大好多

好耐之前搭巴士識過一個靚女, 因為一齊上車一齊落車, 落車果陣直接問佢拎電話, 佢又肯比.
Msg 咗一兩日, 夜晚突然打比我, 話好醉,問我可唔可以落樓下接佢(住同一屋苑), 咁我即刻落去啦, 佢有個男同事送佢返黎, 我就接手, 點知佢話唔想醉住返屋企, 叫我陪佢係公園坐陣先, 跟住就訓左係我大脾兩個鐘, 食晒波餅. 但我當時冇乘人之危, 因為佢真係好醉.送埋返屋企就走了.
之後當然keep 住msg 同食飯,兩星期後, 食完飯佢叫我上佢屋企坐下,橫掂屋企人訓晒覺, 上到去佢房真係傾下計, 我冇多手, 最後我話走, 點知佢話: ( 如果我叫你留係到你會留架可??) 咁佢就叫我上床坐.
去到呢個位我都要主動d 既, 係我kiss 佢先, 之後除埋佢件杉, 又白又大波又靚女, kiss 同摸左兩三個鍾, 佢隻手解開我褲頭, 差少少就掂到, 跟住話: 冇套wo, 我驚你忍唔住, 都係停手.
結果kiss 同攬足一晚, 天光先走, 隔兩日先係我屋企搞返. 但其實當時佢有個對佢好差既男友, 我只係水泡, 一個月後就唔再搵我, 話同返男友一齊.

但真係好難忘.

等巴士都可以

?

中等
妹妹仔黎

好過好多人架啦 留言個d 都唔知幾多是a0 教人溝女 問多幾個 你就會面皮厚 唔會在覺得柒

咁都係

好彩我條女都唔識畫畫

直接拎5000 做愛ok?

中等都唔比？ 男人3不

靚既話等人多數等男朋友梗係唔會彩你啦
同埋點會一黎就話做個朋友
你係問可唔可以加你ig果d

其實起碼同佢可以吹到兩句，有種熟悉感先抄牌先有效

唔係抄黎好難會有乜野交流

重點個人要定同注意細節

因為女仔心態係
靚仔問人拎電話係隨便花心
毒撚問人拎電話係奇怪痴漢

其實乜野女仔都係要咁

成班錯flow到
就算岩flow都只有20~30%成功率

巴打講日文？

巴打識日文？

唔猥瑣係其中一種高價值展示，可以産生吸引
有d人講性，做愛過程一d猥瑣感覺都無

外地點玩都無人知
係香港玩都怕比熟人發現

但我既懲罰係講真心話
所以我過嚟同你講 我想識你

有一個高價值展示既sample
係對方接受既情況調動到對方情緒，底層邏輯都係自己夠唔夠自信掌控到對方
係非常加分，唔係個個男人可以做到呢點。

屌你老母，真係正宗死毒撚，而家跌落地都要拎返揸沙
真係咁唔care就咪撚打上黎同埋講到兩個互望有feel咁啦，自己毒撚太有自信又柒左就認啦

打破陌生感，所以關注細節非常重要

有種女仔係點搭訕都唔會彩你
無論你靚唔靚仔

戒備心太重 做乜都死

扮問路仲有d機心
直接同佢表達興趣想認識下好過

唔係做問卷，唔係急一般應該比30秒時間注意下你既表現係點

都係打獵征服既過程

又係你呀
之前無啦啦走過嚟問我有無ig
已經拒絕左你一次架啦
又嚟

大部份講英文
間中講幾句日文佢哋即刻勁興奮
例如用日文讚佢哋得意

最基本嗰啲例如打招呼同埋讚人靚
大部份時間都係講英文

唔暴露

咁一係你個樣太靚
如果唔係就係條友狗公狗公

條友女嚟 我係仔

冇理由只係準欣賞但係唔俾接近㗎喎

上緊堂嗰陣可唔可以用對眼哄到好埋咁欣賞
好似想用對眼奶你全身咁

之前去京都問過一個著和服既架妹拎ig
都係行過去用啲好渣既日文話我係香港黎既
想買手信返香港同京都有咩地方好去 跟住自拍拎埋ig

可以咁近而掂我唔到咩
一掂到就係非禮

有D係問路，有D係直接問

Halo 想問下可唔可以拎你IG
3次3次都成功
之後一個有仔
一人個唔受溝
一個努力ing
個撚個都1000幾科努牙
CLS

試過幾次比女搭訕 但我無一次有比電話人 諗起都覺得自己岸鳩

利申：唔係喺香港 喺以前喺美國讀書嗰時 比韓妹同越南妹搭訕

早已有男朋友 中學嗰時同一間補習社識

除咗上面師兄講嘅仲會有閪形同波形睇

你話得既話實有大把男人做到

竟然係咁識